如果幫呢戲運動拍一套劇....

第一幕應該影緊陳同佳屌緊女

應該係林鄭同曱甴平扑野

都可以

［集思廣益］不如起個名先。

應該係一條女比人屌緊
但唔出個樣
咁就可以交代到，一係陳喺台灣準備中出即殺
二係條仔根本唔係陳同佳

呻吟聲同示威聲cross fade

故事展開

反送中之綠帽疑雲？

拍上篇同下篇：多主角線去講中大同理大兩次大戰，抗爭素人to勇武、港豬to和理非、藍絲to鬼，再用幾個月黎大大小小嘅新聞去充實各個角色背景，中間夾啲愛情親情友情，再加啲打狗捉鬼被狗咬嘅情節。仲要先出中大勝利之戰再出理大慘敗，因為人類天生鐘意睇慘劇

大概係咁？

用sex scene做opening就低手啦
應該整段類似生命樹opening嘅受孕蒙太奇

潘曉穎老豆老母搵民賤聯

係陳同佳開門見到條女比第二個屌緊

希望會係good ending

Epic!!!

無撚有錯

其實可以拍好多套因為今次運動發生左好多野